十五度一街都係大褸羽絨 ￣ᴥ￣

人有冇咁怕凍

香港濕凍
香港十五度等於南整-20度

南極

15度今年唔著下年尾先有機會拎出黎著架啦

大佬成年得個幾日係凍少少可以著羽絨緊係幾大都著啦

古代人到底點捱過冰河時期

人地驚凍關你咩事？？小學生覺得捱得凍威啲？

古代人未黎到香港未試過濕凍

本來我都以為香港濕凍係笑話，
直到我去咗自稱5度嘅日本

誇左啲喎ching
(雖然之前係日本試過-4度，都係同香港10度一樣，底面衫加件大褸)